追番post 發覺連尼住真係好仆街

點解有咁多死忠?

仲留意到反佢又多正皮既post 一個都上唔到熱門...

一言堂? 幕後玩家? 我係咪知得太多

有錢你都得

岩牙ching
快啲返高登啦
呢度好危險

好失望 廣告又越來越多 又越爆越多衰野

感覺我自己好似Backup佬班死忠咁 比人利用

係咁又點 番iproa紅燈?

我黎係幫HKG+ 但連佬又找HKG+笨

咁你仲喺度幫佢刷人流賺錢？

希望連佬比番個交代大家 比番個交代HKG+

我信連佬會收過

關我撚事

出番去

幫HKG+即係幫連登

除左叫人返高登仲有冇第二句

啱呀
反抗就BAM
小氣扮大方聽民意
有官司就俾資料人
論壇程式八年都唔upgrade
啲廣告又有毒
正仆街嚟

只可以話連仔係Less Evil

Plus仔先係清泉

樓豬快D另起爐灶拯救萬民於水火

可惜我唔係IT犬

不要再說了

過膠登算了

反連佬既post真係一個都上唔到熱門

言論自由何在 善良既連佬去左邊

有5個正皮 真係好感動

仲有5個手足 未讀連語錄 未被洗腦 未係連衛兵

連 : 錢已賺 理撚得你班傻鳩

賺錢都算 廣告又有毒 又出賣會員資料

求link

自己上高登睇 link唔貼了一陣又話我打手

連佬 你醒下啦

你真係以為大家憎早洩 就會盲目支持你做壞事?

你既行為 大家都見到 醒下啦

由你打壓言論個一刻 已經失敗了

所謂既熱門就你控制言論既工具???

連佬 你咁做只會有迎來更大既反抗

問心無愧 點解要搞咁多野

你叫我點信你 點面對plus仔

in 波台狗 we 7

連佬 我會叫醒你既連衛兵

唔係洗腦 玩個人崇拜 就可以為所欲為

仲會話你係高登打手

我只會做公義的事

Plus仔比 連佬 咁玩太可憐

你睇人名啦

連衛兵們真係咁心比人利用麼?

回想一下 連佬 有無做過一件好事?

出LIHKG第2日就有廣告 仲要有毒...

地獄不空 誓不成佛

留意到我一邊講真話 防毒一邊警告

連佬你係咪要用咁既手段滅聲???

我知我點推 個post都上唔到熱門

但叫醒一個得一個 連佬 唔係真係你玩曬

現實生活已經充滿不公義

連網路世界最後樂土個朵 你都要污染?

連衙兵醒下啦 做佢打手有咩好處

為公義站出第一步啦

你個po已經上左熱門
此post已完

只證明 連佬有 MON post

我知你睇緊 醒下啦

終於明白係香港搞抗爭既無力感

個個都標籤我 早洩打手 然而我從沒提及高登2字

我係為plus仔發聲 我係為公義發聲

連佬 你當初放大量5P 新會然入黎 原來係方便洗腦...

你好恐怖

你下緊一場很大的棋 而我地就係棋子

你都幾得閒喎

牙joe咪又係仆街

就出去了

遲下再推

當初高登開左sms會員咪一樣

但Plus仔唔係

早洩太柒我唔想提

唔好提高登 一陣又入我數

返膠登

連佬你好狠 當會然係棋子為你惡行辯護

繼續吹

事實大家有眼睇 唔係你唔信佢就無做過

Backup佬有版你睇

但連佬仲聰明 唔否認 唔回應直到永遠

而且兵力多Backup佬好多

yahoo 廣告會有毒？
註冊連登a/c需要乜嘢個人資料？

0分重作 。

信唔過連尼住仲繼續上嚟

笑撚左 又要屌又要上

連佬 你玩個人崇拜 玩到出神入化

但多行不義必自斃 唔會永遠有人盲撐你

不入虎穴 焉得虎子

屌唔係唔得，盲屌就好有問題，完全理解唔到呢類人係咩心態

做得好自然有人撐，你好想要吧？

回想一下 佢有無做過一件好事

你就會發現 自己已是連衛兵

有

你會好驚訝

連佬明明無做一件好事 點解我回盲目幫佢

高登
不了

有呀

心諗我邊會比連佬利用 一定係有打手屈佢

咩都唔關連佬事 佢係好人

又自己提高登 屈鳩我

樓豬口裡屌連，身體卻很誠實

打手可恥 連佬係好人

所有反佢既人 都係魔鬼

留意返，你依家用緊嘅係連登

繼續標籤

我幫Plus仔定早洩 大家有眼睇

希望...

不入虎穴 焉得虎子[/quote]

第2次答了

見人講人話，見鬼講鬼話

入到嚟證實咗其實自己一直都係FF點樣被害
但係又落唔到台，唯有死撐

你爬post cap低我支持早洩既言論 無就收皮

連衛兵

isp email

其實我係膠衛兵嚟 ，不如一齊過膠登

幾時有出賣過？求圖求link

小學生黎 唔識咩isp email 唔好理佢

話連佬有做好事 但一件都數唔到

細細個就比人洗腦 橙

爬post先

我唔怪你

笑而不語

提多一樣咁唔叫多 正皮

正多過負 一定上唔到

今晚推

連尼住好事：創立LIHKG

樓豬要唔要返個？計平1蚊畀你，有咗佢就可以返老家鳥

忍唔住笑柒你 netvigator一早申請唔到

忍唔住笑柒你，呢一句原封不動畀返你

岩呀ching

無幾耐之前我至申請完，留返撚狗用，你話申請唔到？你喺邊個時空呀？

都話出去 等人走先吠

明明之後係你喺到繼續推post以為好型

好似魯迅講中國人係有奴性，連尼住講咩都唯唯諾諾

樓主駁唔到

屌得合理冇話唔畀你哋屌，正如alexhello同gg7巴打都屌得啱，個post正評居多就知唔係全部巴打都盲撐連尼住。

只証明到 我真係唔是高登打手

多謝你

証明你盲屌

真係要由佢地係鐵屋到訓?

我講緊 註冊連登a/c需要乜嘢個人資料 喎
話佢出賣果個又唔係我

咁你認唔認同樓豬咁講

人地話認同 咪比你批鬥囉

言論自己已經無 思想自由都要控制

連佬仲要係耶撚......

到底耶撚有冇一個好人?

連佬 信教又做咁多衰野

怕唔怕落地獄?

耶撚 賺污糟錢 低學力 背叛兄弟

所有野都係連登仔最憎 點解仲有連佬打手

連佬 我希望你仲有良知

污漕錢 你真係用得落?

你有無諗過將來你仔女點睇你?

爸爸 爸爸 你唔係信耶穌基督咩?

點解要做咁多衰野

嗚嗚 爸爸係大話精 係衰人

連登好恐怖啊 快啲走啦

你可能覺得依家仲有 好多連衛兵比你控制

但佢地遲早會睇清楚你真面目

連佬 你遲早會受世人唾罵

一定要連衛兵先可以留係度?

最自由既forum何在

連佬 我希望你每晚都受盡良心責備訓唔著

好好活係內疚中

馬會都出賣會員資料

連登唔需要個人崇拜

連佬 我會將你既假光環刪下

我地有冇 得問連佬攞錢先?

狗會故然係狗 但連佬絕對不是好東西

點解 耶撚 賺污糟錢 低學力 背叛兄弟

可以係連登受萬民景仰?

奇怪 太奇怪

連佬 連衛兵遲早會清醒

再推番你個偽君子

你係個日黎之前 一直活係恐懼裹啦

你同Backup佬唔同 已經比人起左底

唔好以為可以賺夠 就全身而退

留意到已經 越來越多連衛兵清醒了

可喜可賀

反連佬既火種 遲早會燒篇連登

咁點叫多正皮

仲要得我一個推 連佬覺得我威脅唔到佢姐

我就久唔久推上黎

大家睇清佢呢個切頭切尾既假人

每次一批評連佬
d fans就會叫你返高登/話早洩仲衰 乜乜乜
從來唔正視問題

我就係睇唔過眼 先唔講連佬做幾多衰野

嘩 做個濕鳩admin 唔批評得

一講就比人批鬥

仲衰過共黨

連佬 就唔出聲 由班連衛兵咬人

自己賺到fat fat

放班新會然入黎 洗腦控制

每一步都計過

因為班廢狗都諗唔到點駁

推撚爆佢

呢排多野做

遲下先推 幫環保post用

睇連佬幾時同人勞資糾紛 一鑊熟

耶撚 賺污糟錢 低學力 背叛兄弟都幫得落

真係唔知講咩 連語錄上曬腦

當一個社會變成咁 真係幾有錢都無用

連佬可唔可以 比我跟你一齊賺黑心錢?

出賣會員資料 唔洗上身 仲受萬人景仰真係幾爽